你班港豬 咪再製造 機場 個邊既恐慌啦

咪製造恐慌啦 入面十萬人既話 唔通困獸鬥咩真係
唔通屠殺你？ 要拉你都無咁多人手啦

一間又話我係鬼 都要講明
又要做 又要驚 用個腦諗下啦
屌你老母 蛇 又話斷橋 又話孤島 戇撚柒鳩
人多成咁 驚條撚咩！

721 811

未封自己決定去留，封左橋大家記住旅客安全要緊，去T2 保護佢地

泰國黃衫軍，你地大多數人無gear

人數就係最大既保護

無旅客即係無得宣傳啦
無得宣傳咪走囉

現場可能好冷靜冇網上面咁心急 但我真係唔建議留 因為唔值得守

無錯 參照 國際其他例子 堵到 機場係好大單野黎
之前又呼籲 人霸 又話日本都係咁 好啦 到做又慌
你佔到幾日 全球都知大鑊野呀

人多又點，見到畜龍咪又係走，走咪比人捉

睇定啲

十萬人 無路走 唔通跳海？ 點會郁到 佢郁得 攬炒

逼你人踩人囉

係要定D咁走 一定唔係睇定再留
佢開返先再算啦

係，唔好留低啲義士，一係一齊走

十萬兵就話打
今日話和理飛d人無帶野
武器都無打乜撚
中共屠過幾十萬
十萬真係濕濕碎

影張相黎睇下你係唔係現場

唔好以為人多就大晒先
人多就代表唔會有人受傷？
呢到係機場 唔係ssp呀
封左橋 封左機鐵既話
你答我你可以點走？ 同班狗捉棋過日神？
咪咁傻啦 你走左冇人怪你
你唔走就更多人受傷
又要浪費更多既資源去救你地
示威者又更加憤怒 又多條支線去抗爭
同一開始要爭取既五大訴求就愈分愈遠

我唔撐 因為唔up to我

人數決定一切 跟大隊

老老實實啦 你敢屠 咪見底咯 64 2.0 ？
國際 即時制裁 出兵添啦
（ 大家都講緊如果）

係咪未聽過人踩人

問題係佢唔係屠
而係捉 國際入佢唔到 咁點攬炒?

點呀 散水撚！

出得黎 就咪撚淆
又要出 又要淆 就會製造出第三者 — 恐慌
老生常談 唔好自亂陣腳 臨陣退縮

士兵淨係應該 象棋咁 向前行
萬眾齊心 專心一致 永不退轉
要定軍心呀